懷念陳木勝 衝鋒車之怒火街頭 劉青雲話....

唔係教我地見到賊就避開

原諒我淨係搵到殘體字source

大家想重溫就netflix拉

點解我唔係記得呢段

睇到一半要緊急share

劉青雲話：你老母，正冚家鏟

睇完

阿叔最搞笑

千古奇謎，究竟係：

呢條軍裝鬧我
定係
呢條賓洲鬧我

懷念阿叔

呢家班軍裝同賓洲一樣

應該係軍裝嘅 不過吳廷燁太好戲，演到真係好撚賤，所以覺得佢講賓周都得

中

沙展話：『你老母，冚家剷』。本人覺得你老母系出自關心同問候嘅助語詞，至於冚家剷，客觀形容破碎家庭，一啲都唔覺得侮辱上司。關Sir可能身世相近，所以有啲敏感，Sir